
В наше время в нашем месте стоит разбираться в жести
Перемещаться без белья платцкартами жесть
Играть в буру и сику самодельными картами жесть
Срать орлом над очком полным чужого говна жесть
Курить шалу с семенами косяк в день временами жесть
Объяснять бухому мудиле в метро какая ща станция
Когда вот она жесть
Лысая хрень в трениках неандерталы с окраин жесть гнилая
По утряне алкоголь из технички жесть в пизду такие привычки
Жесть как она есть кровля мясо с кровью во бля а вы тут с любовью
Работать на дядю в семь утра съедать ролтон не глядя жесть
Червь в яблоке и в компе суп из трупа в котлете муха жесть
Жрать мясные консервы на нервах не отвечает сервер
Жесть левые гости упыханный кекс наступивший на сони плэй стэйшн
Жесть дырявый наёк проёбанный где то cd кровосток жесть
Отсутсвие калабашек даже для монашек жесть и ахуй
Свадьба хоть ты меня за яйца повесь жесть ну её на хуй
Сноха свекровь золовка тесть тупой как залупка жесть
Жесть как она есть кровля мясо с кровью во бля а вы тут с любовью
Соседи их питбули ябнутые бабули жесть тут бы слово пуле
Стрёмная местность перелома треск как следствие стресс жесть
Форма погоны прапор принимает рапорт ты отдаёшь ему честь жесть
Менты без вопросов жесть как она есть
Жесть как она есть кровля мясо с кровью во бля а вы тут с любовью
